以正視聽！！香港人出海從來都唔洗共匪批准

全世界既人都可以使用海航線
呢個係共識